[4月新番]末日時在做什麼 第9話

簡介
除了獨自從數百年沉眠中甦醒的青年 威廉以外，人類遭到非比尋常的「獸」蹂躪而滅亡。唯有使用聖劍的妖精兵能代替人類打倒「獸」，但用盡力量的妖精兵們卻會殞命。

「至少，我也希望自己不用消失，也想讓別人記住。我也想留下羈絆啊。」

這是註定赴死的妖精少女們和青年教官共度的，既短暫又燦爛的日子。

直播如有：00:05

漫畫

動畫

中文字幕

無字幕

官方網站：

STAFF
原作：枯野瑛
監督：和田純一
製作：サテライト/C2C

CAST
威廉·克梅修：新井良平
珂朵莉·諾塔·瑟尼歐里斯：田所あずさ
艾瑟雅·麥傑·瓦爾卡利斯：Machico
奈芙蓮·盧可·印薩尼亞：上原あかり
蘭朵露可·伊瑟利·赫斯托利亞：荒浪和沙
諾夫特·K·迪斯佩拉提奧：水瀬いのり
緹亞忒：水間友美
潘麗寶：久保ユリカ
菈琪旭：石見舞菜香
可蓉：木野日菜
亞魯敏塔：小日向茜
妮戈蘭：井上喜久子
葛力克：千葉繁
灰岩皮：小杉十郎太
愛爾梅莉亞·蒂夫納：佐藤聡美
菲樂可露比亞·德里歐：井上ほの花
黎拉·亞斯普萊：佐藤利奈
史旺·坎德爾：麦人
艾陸可·霍克斯登：岡田日花里

PV

講左咁多集胃藥 下集終於要黎啦

睇唔出男主手上件狗女禮物係咩

其實有問題一直想問小說黨

劇透
黃金妖精係由星神分裂出嚟
咁點解貓女會有上世記憶
真心唔明白

今集有講舊人格有本日記寫晒佢每日做過咩, 咁個新人格就扮病黎睇晒堆日記, 再去繼承呢副身體

咁黃金妖精都有好多代啦
有講過貓女前世係黃金妖精
同埋小說有講過黃金妖精會轉生（應該）

第2部實例

呢套咁少人討論既

集集都講 但係集集都未黎料
最後3集黎啦

大家都怕胃痛,唔敢睇

yes

決定等完左睇下大家點睇

molamola

上星期玩完尼爾，星期日追完來自深淵，然後又睇完本作小說第三卷，星期一又明白了什麼是相信的心就是你的魔法

心情非常愉悅

成日好驚下一秒出事

套套都陰啲陰啲然後一野打你落地獄

明明未到第一集開波個度，而家就講到有去無回咁

其實今集都睇到個心拿住拿住

今季黑馬

今集內容其實已經好灰 但都可以咁平淡咁描述
姐係仲陸續有黎
我其實已經忘了你們一半以上

套野橫睇掂睇都會bad end

聽到哩句真係想喊

白痴粉毛 中二病紫毛

降雪祭果陣有一幕有好多血,求解

唔係話因爲係鬼族節日咩
d裝飾全部好獵奇